如果有得同Jooe同Nancy過一日會點過?

前提係去邊/做咩都係預埋Jooe唔可以賣甩佢

0000-2359屌jooe
2359-0000訓覺

ching識食

0000-2359屌Nancy, Jooe幫我拍片
2359-0000踢Jooe出房，插住Nancy訓覺

一日通宵，so what?

屌屌下nancy聽到jooe嗌" G R E A T!!!!! " 應該會軟左

諗起都扯扯地

啱啱過十八歲都忍心與之交媾 對清好失望

經清一指責又好似係
咁請問me應該等多幾秒/分/日/月/年先可以與nancy作道德性交媾?

thanks me later

我唔直接答你, 我用例子答你:
我今年廿二歲, 世界上仲未有任何人同過我交媾

係未交過媾既經驗上我領先你5年
不過你未交媾, 同我與nancy交媾, 有咩關聯?

清咪撚玩, 我表哥肥到成豬咁廿七歲都拍過兩次拖啦
偽毒有個譜

清 5年後如果你都係冇拖拍 希望你諗返你今日串過禾呢番說話

如果五年後都無拖拍我轉基搵個三十二歲嘅mk偽毒算了

嚇撚死

你都幾唔great